越黎越多人食人血饅頭 好似貓狗義工組職咁 個個已經有同類型都話要自己攪個係咁叫人捐錢

越黎越多組職咩籌錢比細路已經都唔講(要捐就捐星火)

越黎越多阿豬阿狗都開個組職自稱自己係物資站 叫人捐錢捐餐券超市券
(餐券同超市券係可以好輕易賣返去比收券佬轉返現金)

因住一堆咩黃色經濟圈app
本身已經有 又有一堆人整個一樣叫人裝
(係咪食廣告果d我唔講啦)

咩黃色網店 重有好多

成堆人借黃色黎食人血饅頭
好似堆貓狗義工組職咁 個個阿豬阿狗一堆小圈子開一個係咁叫人捐錢拿話事權

最近集會先物資站互片
根本依架n咁多個物資站成日叫人捐咩券捐咩券
搭程車去太子或旺角 全部券可以7-9折賣返哂比收券佬

貓狗義工叫人捐錢個理由係咩

試下用連登搜尋樓主個名

要捐就星火612啦, 其他唔使理

成日話滿意果檔野 要自己開一檔

阻到你呃人捐錢呀？

總之要捐就捐啲可靠啲嘅 唔好求期捐左就當做左野

阿豬阿狗都擺街檔話自己物資站
你捐一棟券比佢 人地轉頭最小7折賣返出去比收券佬

啱

屌緊全部呃緊錢既撚樣呀 你估剩屌緊熱狗呀
依架係街果d不知名物資站肯鳩定全部係熱狗啦 戇鳩

最好捐比tg 物資 channel，好多都有汁素，又經營左好耐，或龍門冰室

保持合理懷疑先係正常

另外有個藍絲扮黃呃咗幾十萬

啲人係咪都捐都似買贖罪券咁
戇撚鳩鳩

見到有d道友咁既阿叔同班阿姐又話物資站 真係

講真，有時我見係黃絲兄弟都捐下錢，但有時發現有人混水摸魚，避免資源錯配，，有冇組織統籌下

仲有點做先唔係人血饅頭，需要訂一個標準